深夜笑話

Shaw b 好得閒

樓主

樓豬射得幾靚

你自己

出telles好過啦

比下面咪笑ok?

樓主愛入球